[經濟學] 一塊閪係香港既價值大約係...?

估計一塊閪係香港既價值, 以下不同顏值會等於幾多港元呢??? (0-100,顏值越高越好樣)

1. 25分顏值
2. 50分顏值
3. 75分顏值

25分＝500呎單位
50分＝1000起呎單位
75分＝過億身家先睇得起

一億左右

咁又誇左啲

雞

正常打份工冇做ptgf/g
fg起薪
25分 : below 15k
50分: 15~20k
75分: 20k up

做左5年
25分: below 20k
50分: 20~30k
75分: 25k up

30歲
25分: 4k老綜
50分: 30k up
75分: 嫁左有錢使唔撚洗再做

25分= —餐譚仔
50分= —餐高級餐廳
75分= 半島酒店自助

顏值

顏你老母值

up乜鳩

250
400
1000-1500

年齡影響價格波動

屌你老母大陸閪冇人屌?乜撚嘢顏值？顔射你老母就有份